# AutomationPraticeRobot

Foi utilizado o site: http://automationpractice.com/
E criado alguns cenários para treinar a pratica de automação com robotframework
Cenários: https://docs.google.com/spreadsheets/d/1S7Q7AdFvnIhebDQ_8kDIw0hjFPhVZBkd/edit?usp=sharing&ouid=109878925496940788597&rtpof=true&sd=true 

Foi configurado a pipeline para rodar no CI do GitLab sempre que a branch master for atualizada!
